The airport protest is Hong Kong’s Boston Tea Party

[緊急分析]法！不！責！眾！